特西子浦頭未呀？

橙冇人理

一過黎就做左CC台5毛

洗咪咁串呀死熱狗

支持樓主支持特西

支持豬蛇支持樓主支持特西

屌咪撚提
無啦啦俾人擇名少左野挽😤